係粒粒雪糕啊屌你老母！！！

好撚好味

四十蚊 就黎拍得住黑根大師

Where

不嬲都貴到仆街

屯市

童年回憶

巴打真漢子？

細個好似要15蚊一兜

好似12開始

呢家35

算係